建議lihkg filter“高登”呢個詞語

有班傻仔係咁喺呢度開post宣傳高登
對付方法好簡單，就係直接bam左“高登”呢個詞語，等佢地連提高登既機會都冇

所有唔認同呢個建議既人都係高登打手，係人係鬼一目了然

將高登直接FILTER做熄登/舊燈

太監話屌你條女需要理佢咩

filter 你老母咩 on 撚鳩

高登打手発見!!!

on9

( Show Blocked User - 高登 )

fil 做紅燈

越ban咪越提

其實唔洗咁煩
因為根本動搖唔到
高登本身就垃圾
高質既係user
人都過哂黎 仲點會返去

lihkg啱啱先建立，仲係喺一個好脆弱既階段，有好多野仲係未知之數，一定要出d policy去minimise個risk

叫開廢登

專登走去filt左佢唔係仲顯眼咩

咁多限制咁小學雞，而家係爭d 膠reply 要諗計

example

有班傻仔係咁喺呢度開post宣傳
對付方法好簡單，就係直接bam左“”呢個詞語，等佢地連提既機會都冇

所有唔認同呢個建議既人都係打手，係人係鬼一目了然

唔係好顯眼姐

到時打"高 登"

樓豬真係好撚戇鳩

咁就bam埋"高*登"

On9 本身冇實力咩
要走點都走 不過睇死你假膠 已block

( Show Blocked User - 真文學院毒男 )

正解

黃金樓上
福仁對面